我哋英格蘭有嘅係未來

希望大家繼續支持祖國

攞第三

用未來熱做骨幹係咁架啦

粉絲始終都係粉絲
做唔到魚翅